點解杜汶澤個page今日咁大單野都唔抽水？

平時牙撚刷刷

係唔係今次驚燒埋自己？

唔驚抽著火水咩

呢啲野燒埋自己都似

佢自己都有屎

心中有鬼

因為佢自己都衰過囉
有咩資格抽人水

屌，佢上次直接車左條女返屋企tim la，，不過係自己車

杜生喺連登唔話得係真既

已經2個負評

淆緊

呢單野佢出聲既話點講都係會仆街

ok正皮左

杜生連登仔典範嚟
出面食完散餐返屋企又冧得掂老婆

岩岩車女番屋企單野先叫靜少少

佢呢個時候衰，無哂啲fans睇佢個YouTube可以直接收皮

好耐之前7過
依家仲抽水簡直想死

大家都知點解

睇下今日星期五會唔會講

佢抽咪仲多人屌不過佢個人ac有話俾記者訪問

花生

咩原因都好，個台佢自己嘅，鐘意抽咪抽，唔想抽咪唔抽
唔通有日肥佬黎包十奶 蘋果日報自己報返出來咩

杜生有情有義 咁都抽水既話傷害只係sammi

fans佢就唔會冇既,
鐘意得佢既人點會咁易動搖
係怕d廣告姐

呢單野佢能夠唔落井下石，一沉百踩

形象又再正面好多
呢啲就叫成熟

咁要睇埋星期5既一鳩大事先知啦

關佢乜事，佢做咩要出聲姐，佢乜撚都回應咪好唔得閒？

身有屎

呢個偷食前科仲多
抽水=自爆

因為佢前兩日先同黃沁美食飯呀嘛，
黃沁美多謝佢幫佢搵返表哥，
而家去唱人哋個細妹好似唔係幾好嘅

因為自知無資格抽？

係喎

啱嘅，都係去抽番啲冇關係既人

唔係好撚敢言咩？
劉華都屌啦
許志安偷食咁唔岩
佢都唔挺身而出 出黎抽水？

許生老婆同梅豔芳起娛樂行業同地位架，杜生都唔敢講d乜係正兴常架。

屌，手寫板多撚左個簡體字。

咁當年王晶咪仲成熟

Agger

依家要靠個人魅力搵食
道德好緊要
好多人祟拜佢架

是旦啦

搵食姐

我都係有位笑下佢

冇事既

正正經經學下打字啦你
寫開殘體

發現左係老襟

最大機會係同女方 (黃心穎/sammi) 熟，所以唔抽

呢份人有水抽點會唔抽

得手寫冇壞到咪用手寫。寫得唔靚出左殘體。
利申: 唔識寫同睇簡體字

自己老友未唔抽囉，咁簡單

一鳩自然會報

物與期聚

當年佢牛華，黎明，王晶都敢撚

杜生個靈魂仲健在 點同

大家講嘅杜生係咪杜德偉
佢好串架 上次叫佢杜生都唔應

杜汶澤不嬲正氣
唔會係呢個時候仲踩人幾腳咁低質

你試下係劉華偷食會唔會抽？

殘體

杜生之前幫過黃心美搵返心美表哥，唔會冇啦啦抽水啦

因為佢都係人夫，同埋又唔係行得正企得正

駁唔到

佢同心美都熟，唔會呢個時候黎抽

杜生都偷食過，佢冇資格批評人

杜琪峰又係姓杜，杜汶澤又係姓杜，杜琪峰就話劈老鼠安，阿澤就收聲唔講野，乜爭咁遠呀

佢老婆一早知

唔抽：無膽，垃圾，又話敢言
抽：仆街仔係又抽唔係又抽，無品

連登仔真係惡撚

出面咁多誘惑我唔信無食過

各自搵食

frd底

咁其實無咩關係

同是天涯淪落人

依啲先醒呀

黑社會4

一睇就知佢係雞蟲格

抽又俾人屌 唔抽又俾人屌 真難服侍

識計數都唔會抽

你得罪鄭秀文 應該會好麻煩
就好似 劉德華 古天樂etc 有啲人係唔可以得罪
或者佢得罪唔起

同埋你得罪sammi fans
個個唔睇佢個台又係死 無so

大家都姓杜
留幾分薄面

成十年前講

不如樓主又講下邊個明星有出聲？

有咁遠避咁遠啦，重抽水？想瀨嘢？

心美好人嚟 佢哋熟

前排先俾記者影完
今次抽水 一定會俾記者舊事重提

繼續抽政治水好過啦，呢D嘢佢唔做冇咩人敢做

佢琴晚event先抽完水話偷食記得抹嘴

痴線咩

唔抽水就杜生喺邊

上次19o靚模投訴乞客單野佢刪post之後
對佢有d失望

唔係掛?點解Delete?

所以證明男人有私家車幾咁重要

許志安都應該有啦
咁預左要飲酒唔渣車都正常

佢自己嘅已經自爆晒啦
衰過同一樣野仲抽人水，有咩資格

報一報就算嫁啦
同劉華撐填海一樣
都係就咁報一報

同100毛一樣,都無抽,都係就咁報一報

點解唔請個司機代駕

成班on9連登仔
人地做咩關你撚事咩

何況佢以前衰過, 抽呢d水咪比人抽返轉頭

兩公婆各有各玩

吓？抽水一向係佢興趣同生存技能

仲有吳君如

屌，個個係咁杜生杜生，以為講緊杜德偉

平時有幾多明星好似佢成日抽水？

係

同一個圈
真係有仇唔識先會抽
100毛網媒更加唔會抽

佢識黃心美仲好似幫過人地屋企搵番個親戚 所以唔抽人個妹水都合理嘅
同佢自己之前都認衰過

識時務者 唔係一句有guts就得 反共都一樣

自己都衰過同樣既野，抽完到時比人翻舊帳佢自己都出事啦
唔通真係要出個po話 「偷食，我都衰過xxxx」咁咩，放過社生啦今次

腦細同鄭經理fd咪自動滅聲囉

鄭經理邊個

連登仔有老婆?

大家都係姓杜 留返兩分薄面

出現了

重點係一齊拍套大丈夫

唔止杜汶澤, 連100 毛都係

基本上平時好多野講既人今次無出聲, 九成都係身有屎

絕對係啦，我都有同朋友講呢單新聞，有前科個D個tone特別唔同

痴撚線
我寧願睇陶傑抽水好過啦
杜汶澤抽水有乜好睇 咪又係9up講兩句粗口

你就大陸閪，用開嘅速成壞撚左set唔番，咪用手寫囉。
根本睇唔明簡體字就睇唔明架啦。你都on99嘅。

佢應該驚到瀨屎

蘋果要搵料造佢容乜易

關咩事
人地唔做咪唔做
你唔好走去問100毛話你地同sammi熟
點解唔做個獨家專訪

我有乜牆要跳?
而家我手機用開嘅速成壞撚左轉用手寫，系統出左簡體字我有乜計姐。
你冇野呀?

唔會啦 前幾個禮拜先俾人報導車條女返屋企

應該同 sammi friend 過

而且今時唔同往日, 以前係個個大粒都敢寸, 但今日佢咁辛苦先搞到有返 d 起色, 最近連廣告都多返, 無謂再得罪人, 自己知自己事, 而家仲會比佢做廣告果d, 絕對會睇 sammi 頭 , 情況同 100 毛一樣

人地諗野高過你班child登仔幾層
抽抽抽 都唔知有乜好抽
連登仔又集體炒車